［窮撚勿入］500萬閒錢買樓好定買Tesla好？？？

揸住500個閒錢，本來諗住買間嘉湖山莊每個月收返萬幾蚊租，不過望住Tesla真係心郁郁，分分鐘下個月變一千萬，買樓收租又煩又得個個小小，家下啲租客又難服侍又煩過閪，大家點睇？

過比我 我幫你諗 你唔洗煩

我識你？

起起底就知你拎白卡.....hello

利申: 識你老鼠......仲5百萬買樓..

網絡世界咁大，你我相遇總算是緣份

我個AA話我知500萬夠買嘉湖

買Bitcoin

咁咪話我唔益你啦!! All in Tesla

買兩間菁雋

樓市10年升左幾多？
tsla一年升幾多？
all in tsla
你租既樓可以係5千萬

TSLA三個月內 1000

係，而家咪識lor
大家一次生兩次熟,
唔使咁見外既